🐼Stephy如果真係同台狗一齊 本人都唔想做人了😞

嬌
失去左嬌已經好大打擊
Stephy都無埋既話😞

點解會簡台狗

唉

仲有HEBE

我識親既台狗都好乸型，講野陰聲細氣，又支整又虛偽

佢地社交網絡都有得睇到有路

万生好似出名大

我只愛港女

係 仲要成日以為自己獨立左
去香港玩就話出國
明明都係我地中國一部分

采妮=司馬懿
嬌=鳳雛
Stephy =卧龍

無晒佢地
我唔想做人了

仲有李一桐

Who

我女友

我女友已經走遠
我追不上

跟隊

散左啦？

好耐了